是日晚餐

柚子汁刺身冷麵

芒果壽司

刺身

炒飯

生蟲

想有蟲幫我減肥

咩飯

鰻魚炒飯

好想食啊頂